昆士蘭大學 free hongkong vs 中國留學生

推

武力要升級 文宣都要升級
登報高峰期盡做
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

其實我真係好擔心佢哋
佢哋情況比而家喺香港嘅我哋更加嚴峻

睇錯卡士蘭